點解門徒唔拍2?

前傳:劉華做門徒,點由個電器腦做到全香港最大拆家。

其實呢套既劇情冇咩特別，d故事都寫得唔好睇，好睇在有劉德華咁解

冇病呀 古天樂巔峰作喎

連登仔

冇故事？
d 分場勁 detail 喎

不過如果要攞小寶 d 戲嚟講
新宿事件仲會好少少
撇除淫蟲嘅仆街嘢
其實佢都做得唔差

要唔要開Protege Cinematic Universe

古天樂吸毒前傳都打把野寫啦

淨係魚子醬個part 已經好好睇

呢套係唔差。係華仔有幾幕俾人cut咗出嚟放上facebook，跟住係咁俾人/連登仔吹奏。小寶啲戲嚟講，門徒都唔係最top個揸，係連登啲細蚊仔日夜吹奏

講下古仔點解吸毒都咁大隻